\documentclass[aspectratio=43,t,17pt]{beamer}

\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{russian}
\newfontfamily{\cyrillicfont}{GOST2304 Type A} 
\newfontfamily{\cyrillicfontrm}{GOST2304 Type A}
\newfontfamily{\cyrillicfonttt}{GOST2304 Type A}
\newfontfamily{\cyrillicfontsf}{GOST2304 Type A}

\usepackage{hyperref}
\usepackage{minted}
\usepackage{alltt}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xcolor}

\usetheme{metropolis}
\usemintedstyle{xcode}
\definecolor{codebg}{RGB}{247, 247, 246}
\setbeamercolor{background canvas}{bg=white}
\hypersetup{colorlinks,linkcolor=,urlcolor=orange}

\title{Народно-освободительная армия Китая (НОАК, PLA)}
\date{13 сентября 2022}
\author{Абрамов Сергей}

\begin{document}

% ----------------------------------------------------------------- %

\begin{frame}
\maketitle
\end{frame}

% ----------------------------------------------------------------- %

\begin{frame}[c]
\frametitle{Особенности}
\begin{itemize}
    \item Численность 2 млн человек.
    \item В 2021 году расходы на оборону 293,0 млрд долларов США \\
          (США - 801,0 и Россия - 65,9).
\end{itemize}
\end{frame}

% ----------------------------------------------------------------- %

\begin{frame}[c]
\frametitle{Структура}
\begin{itemize}
    \item Сухопутные войска.
    \item Военно-воздушные силы.
    \item Военно-морские силы.
    \item Ракетные войска стратегического назначения.
    \item Силы стратегического обеспечения.
    \item Силы материально-технического обеспечения.
    \item Народная вооружённая милиция Китая.
\end{itemize}
\end{frame}

% ----------------------------------------------------------------- %

\begin{frame}
\frametitle{Военные округа}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,height=0.8\textheight,keepaspectratio]{images/threatres.png}
\end{figure}
\end{frame}

% ----------------------------------------------------------------- %

\begin{frame}[c]
\frametitle{Сухопытные войска}
\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/ground-force-army-emblem.png}
\end{frame}

% ----------------------------------------------------------------- %

\begin{frame}[c]
\begin{itemize}
    \item На 2022 год численность составляет 965 000 человек постоянного состава (2-е место). 
    \item Основная организационная единица - бригада (c 2016).
    \item Сокращение основного состава, увеличение количества военнослужащих спецназа,
          армейской авиации, ПВО, войск \textbf{РЭБ}.
\end{itemize}
\end{frame}

% ----------------------------------------------------------------- %

\begin{frame}[c]
\frametitle{Структура}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/structure.png}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/battleorder-pla.png}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/squad-1.png}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/squad-2.png}
\end{figure}
\end{frame}

% ----------------------------------------------------------------- %

\begin{frame}
\frametitle{Feihong 95 («Летящий лебедь»)}
\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/feihong-95.jpg}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Qimingxing-50}
\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/qmx-50.jpeg}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Chengdu J-20}
\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/Chengdu-J-20.jpg}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{WZ-10}
\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/wz-10.jpg}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Beijing BJ2022}
\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/Beijing-BJ2022.jpg}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Тип 99 (Танк)}
\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/type-99.jpg}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Type 052C Zerstörer}
\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/type-052c.jpg}
\end{frame}

\begin{frame}
\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/demo-1.jpg}
\end{frame}

\begin{frame}
\includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{images/demo-2.jpg}
\end{frame}

% ----------------------------------------------------------------- %

\end{document}
